每日起身個人都好撚攰 正常活動唔到 有冇醫生介紹？

求其落街睇街症都ok

搵個好嘅中醫調理一下會唔會好啲

半夜多唔多醒?

很多

你應該係入唔到深層睡眠
好簡單做個測試，瞓之前食半/一粒安眠藥，睇下第二朝會唔會好精神就知

好 我今晚試吓食安眠藥

得閒睇下心理醫生 唔一定係抑鬱但好多抑鬱症病人都係咁樣

認真 aids既其中一種病徵

吾會丫

exactly

我覺得都有少少 但身體上問題都很大

亞洲人多數係身體反映出來先

做下BODY CHECK 啦 求其睇個醫生鬼知你點解攰

Body check下穩陣，唔係咒你
我個fd呀媽，又係咁
愈來愈攰，床都唔想落
之後發現到係癌，兩個月走左

唔知你有幾嚴重
希望你只係作息飲食精神唔好所引致

你仲有冇其他symptoms?